11月區選點打

老老實實，11月區選到啦， 而家咁多人屌泛民 ，屌傘運大台(3子等人)同有關係既人 ，咁有冇諗過場選戰點打，明白大家好厭惡泛民既政棍（我都好憎泛民部分政棍）同亂局既人(戴耀，陳雲etc), 而家又見唔到話有好多新力軍話出黎選，咁到時唔投建制咪又係投返泛民，所以屌還屌千祈唔好自亂陣腳， 同埋要開始諗點打（到而家都未見有好實質既策略），好怕到時出黎選果d嗌口號就比人DQ, 要點避免呢啲情況呢。

個人愚昧認為個個星期出去係需要但都要部處區選，如果贏就係運動既里程碑，輸就真係淨返衝，而家咁消耗法真係唔係辦法，個體制一日仲未改都唔可以放棄個體制（區議會，立法會），要踢走班建制先會有話語權，唔好睇輕區選，9up完，請理性討論。

推
其實11月區選先係重點
民意戰也好，配票又好，塞撚住老人院防止掌心雷又好

有冇新面孔肯出嚟搞局先？

塞老人院呢個idea幾好

就係冇，唔好忘記元朗區議會否決3項查721動議

嗱，我就係睇樣嘅人，一定要後生，然後相頭好，THAT'S ALL

Push

區選唔同立會 唔洗配票
只要諗點解決搶票既問題

老實講 由泛民去美國傾民主法案個刻
我地已經上左泛民隻船 依家顧慮唔到太多
首要目標係剷除禮義廉既勢力
仲有一票不投譚香文團隊

有原定樁腳既全力撐啦
白區撞人就盡量協調 無計傾就本土優先

拉票盡量唔好black bloc口罩個d野
出得黎既同路人都識做
打區內民生牌 動搖d有良知但無學識既老一輩
俾佢地知自己拎緊既利益係靠出賣自己生活換既

而家先打地區工作牌已經好遲 有良知既要醒都醒左 淨係係元朗要贏已經好難 泛民到而家好似完全冇策略咁 淨係諗點解放腳入屋邨建制票倉已經頭痕

＊點樣放

地區工作唔係依家做
針對返白區幾個重點
一係無競爭保皇黨唔會放太多資源 相對無咁多鐵票
二係可以針返地區工作重點打擊 所有社區問題都入得佢數
三係保皇多數係高學歷職業離地人士 可打自己社區自己救既牌 本土自己社區自己救夠親民貼地